唔好搞分化屌記者呀

記者可以再進步啲 唔好屌

分化TVB唔得?